做左電子撚5年 黎緊下個月加人工 終於過20k

星期一至五係大陸 食元素表 飲東江水
星期六日返香港 打個J就冇左2日
得個20k
聽日咁撚凍 仲要天未光就上大陸做狗

渣ga
想當年, 阿叔我畢業第三年已經差唔多30k.....

點解唔轉工呢

淨睇標題以為御理開po

渣ga
想當年我一入去就30k

係大陸生活食毒野 賺埋都唔知有冇命洗
不過電子係香港真係食屎

有得邪骨，ok啦

係屎都冇得食
讀完個degree出黎 人工只係高過保安10%...

頂咪入來爭飯食
利伸:寫垃圾曲

邊間u

做你條靚ok?

CU

清講得啱呀...
樓主要反省下, 點解人地得, 樓主自己唔得......

好,我打曲,你幫我揼背

有冇20k

渣ga......

我係你大師兄黎架.....

34.5/hour

有女未?

電子撚 當年讀完出黎第一份大約10k,第二份30k

大陸邊頭 有冇瘋狂call g

點睇而家三大fg起碼都17K

做左幾多年先

若要生活好，勿做電子佬。